Hunter 全職獵人 389話 情報

又小說

竟然今話劇情講呢d

睇到都驚

做咩啫你 我想睇漫畫呀

今集就係呢4頁？

389 詛咒

第9天(一) AM10:00
監視七王子的班傑明私設兵康吉多爾報告希卡庫死亡時的情況
甘「是否是希卡庫違背了殺死班傑明大人的操作指令，為了阻止自己而自殺呢」
巴薩米爾哥反對這個意見，提出了三點疑問

1. 氣的轟鳴是放出系的攻擊前置動作，希卡庫應該會認為是「哈肯要發功了」
現在班傑明正在VIP居住區被拘留
如果是要用放出系能力直擊VIP居住區，中間的1011跟1013都會受到波及
即使是下定決心的哈肯布爾格，應該也不會採取如此大膽的手段

2. 為何要自殺
如果是穩定的操作系效果，下令者不應該讓他自殺，而是應該讓他直接去殺某個王子。

3. 王子之間能互相殘殺嗎
守護靈獸若是可以直接攻擊其他王子或其靈獸，繼承班傑明特質的他的靈獸肯定會進攻
雖然繼承戰的規則中，肯定是可以殺害王子的
但由於直接殺死王族會處極刑，靈獸可能是受此知識制約而不動作。
「哈肯布爾格不會念」是上船前已經確認的情報
那個靈獸不直接攻擊班傑明，而是選擇讓哈肯布爾格覺醒，
建立在這種前提下哈肯覺醒的能力應該也不能直接傷害其他王子。

巴薩米爾哥也還不確定「為何要自殺」
操作系之間的對決有個鐵則「先操作者勝」
希卡庫的能力為了防止操作系內戰，發動的第一個步驟就是操作自己，
但即使如此他還是自殺了。
巴薩米爾哥下令康吉多爾繼續思考突破口跟注意1007，1009號室的動向

第10天(二) AM11:30
第四次轟鳴後，班傑明內線傳來彼克特(本來負責12王，應該12死了之後調過來)的通信
「先來了兩次齒音，緊急通信嗎」
「可惡，完全無效」
「可惡，王子不可以！哈肯布爾格的弓..沙沙...的話，無敵！」
「攻擊也沒有效...沙沙...喔」
通信中斷了
比克特的能力是「表裡一體（Tackle Shield）」，是個即使無法壓制對方但也應該可以限制對方的能力。
沒想到哈肯布爾格比想像的還要好戰。
從這次通信中確定了哈肯的能力「有前置動作的一擊，就算知道對方開火也無法迎擊防禦迴避」
從敘述中來看不可能是個人能修得的範疇，應該是其私設兵團所有人一起完成的能力，且每一次射擊都要犧牲人命等級的代價。
現在班傑明手上有四顆星。比克特還活著。
班（除了是放出系以外甚麼都不知道。不能再為了收集線索浪費部下在他手上了）
巴「班傑明大人要不要考慮把卡蜜拉身上的貓頭鷹放在我等其中一人身上，藉此直接觀測他的能力」
班「不行，穆瑟被瞬殺的現在，卡蜜拉的能力全貌也還不清楚。必須繼續監視」
「而且貓頭鷹就算目睹哈肯布爾格的能力也不保證就能從外表上分析出甚麼」
巴薩米爾哥提出了另一個對抗哈肯的提案。
‧現在下層因為有連續殺人的關係人手不足。
‧班傑明的私設兵對於哈肯方持續擊殺我方部下已經有足夠證據。
藉此向司法局提出告訴，把哈肯從他的部下旁支開。再強的群體能力只要沒有群體就使用不出來。

受理班傑明告訴的「卡金司法局搜查班」正在外出。
由許可廳(那個看新大陸記行的眼鏡哥)代理拘留哈肯布爾格。
在審判結束之前哈肯布爾格不能見自己的私設兵。
比克特因為現在還生死不明，因此哈肯很有可能跟卡蜜拉一樣因為證據不足被釋放
但只要在這之前搞定他就可以了。

1006室
正在看教典的朱利亞諾（獵人）
教典中鑲嵌很多名曲的歌詞所以看得很入迷
歌詞是當代最適合傳遞訊息的手段，只要讀到腦中就會響起對應的旋律

每章選取了足夠有大眾知名度的歌曲為概念以進行傳教
朱利亞諾對泰森刮目相看
因為繼承戰的關係她肯定會被其他王子所擊殺，
為了留下她的理念朱利亞諾把教典當成她的遺書一樣細細閱讀
伊澤納比提醒他不要太過感情用事

跟伊澤納比換班回來的朱利亞諾得到了泰森給的驚喜
泰森拿著她親自做的生日蛋糕跟私設兵一起慶祝他的生日
朱「但是我的生日還很久呢」
泰「兩個月後我們就要別過了所以先給你祝福」
感激得流下眼淚的朱利亞諾

1007室
甘吉多爾向其他人的私設兵探聽當時情況
但大家當時都把心放在房外的異變所以沒有甚麼收穫
甘吉多爾也不認為能問到甚麼有價值的情報。
回想當時情況，如果自殺真的有甚麼目的的話，應該是隱瞞真實目的的假動作。
藉由自殺騷動跟圖資瓦爾王妃(2/5/7/9的娘，二王妃)所屬兵通信。
當時在07室的二王妃兵就是除了佐飛以外的法姆爾、哈比艾奇、萊斯、奧德薩、卡多五名
剛開槍時，法姆爾在甘的視線內，哈比艾奇跟萊斯在客廳警衛。
奧德薩跟卡多在休息，如果有問題就是他們兩個
寢室裡還有獵人斯卡爾多跟私設兵馬克奈。也有可能是要找他們兩個
甘的假設是，有可能是要操作馬克奈進行七王子的暗殺，
若是如此就是對班潔明有利的舉動，先靜觀。

甘吉多爾跟芭蕉討論後，
芭蕉也有類似的猜測而跟七王子討論
魯「母親的處世術就是以不變應萬變，她不會幫助我們任何一個的」

如果有會念卻假裝自己不會的人的話會很棘手，這樣警告後甘吉多爾就離去了。
但芭蕉猜測這也有可能是班傑明陣營的自導自演
希卡庫其實是「以生命為代價的能力」的持有者，07室的自殺只是為了滿足條件，真正的目標是其他上位王子。
階級組織的下層是可以被犧牲的。有複數使用死後念的人也不是很奇怪。

VVIP區，卡蜜拉監視居住區
卡蜜拉私設兵(負責班傑明)莫斯瓦娜從懷裡拿出班傑明的照片。
莫（為了與你冥婚，我一定會咒殺你）
古代卡金有著「冥婚」的殉葬方式
沒有成為王的王子為了避免死後產生怨靈而予其冥婚者相伴鎮災

為了監視在黃泉中的王子而跟王子共同埋葬的這些異性
必須是「不可持民」，卡金身分制度的最下層中選出
雖然這個制度已經廢除，但不可持民現在依然受到歧視不能擔任國家的公務員。
卡蜜拉給予不可持民全員成為私設兵的機會，並且劃分特區給予他們地位與權力，
不可持民們為了感謝卡蜜拉，主動決定成為冥婚者。
他們的念能力跟冥婚者的自覺結合成為了強力的詛咒，
所有卡蜜拉的私設兵都有各自標的的王子，持有他們的照片或衣服的一部分進行詛咒，
在盡量長的時間跟近距離接觸王子詠唱詛咒，在他們死去時詛咒就會一起發動。

能力名「合理生在世上的我們」
卡金不可持民的念能力
持有與目標有聯繫的東西跟小刀，每天思索目標
在決定發動詛咒的日子吞下該物並以小刀自盡後發動詛咒
被詛咒的人將會失去所有的氣，最強的詛咒下數小時後就會因咒念而死

卡蜜拉私設兵長(負責瓦布爾)薩拉海爾把侍者長富卡塔奇叫來，
問說今天要咒殺某個王子的話誰最適合
撒拉海爾認為是花鳥、風月或馬拉揚
從監視區發動咒殺的話，咒殺成功需要大概三個月
從1002號室的話花鳥需要2天，另外兩個人需要兩周
但花鳥跟風月在司法局拘留，也有說法認為他們死了，若是目標在司法局就要半年
薩拉海爾認為最適合的應該是馬拉揚
但富卡塔奇認為讓詛咒在這麼長距離發動，可能到守護靈獸面前時已經無力
最好還是在目標面前發動詛咒才是上策
撒拉海爾考慮到酷拉皮卡有下次的講習，決定參加講習

1003
為了獎勵學會念的私設兵們，給了他們硬幣的喬萊
歌本得巴手上的硬幣幣值變大到10了

情報都四頁